連登有冇人用緊小米電視?

好唔好用?
睇唔睇到Youtube?

好似可以自己隊apk
自己用就ok
屋企有人要睇地面電視廣播就不了

即係睇唔到tvb viu 果d

睇到
不過佢地面廣播都係當一個app咁
由0開始
你要等佢慢慢開著部電視
著機之後再開個「app」咁先睇到
我自己就覺得夠晒反智

有 炸死左

rip

大陸狗也不屌，你話呢

但真係好撚平

冇聲嫁唔好買，岩岩中左伏
自己google下 小米電視冇聲

用緊 不過用apple tv 多
個mon 啲色麻麻

其他牌子嘅smart tv唔係咁㗎咩?

有sony絕對唔用小米 畫質極屎... 所有顏色都唔準

如果你屋企裝過有線，就會有畫有聲。

利伸：開心使用中

我2016年買嗰兩部都ok
啱啱呢個月再買就冇聲, 不支援音軌播放格式

可以預設一開機直入 DTMB 睇電視喎。

咁樣好反智咩？

我 9月買，正常使用。

但我屋企有裝過有線，條大廈天線可能有啲唔同。

好用，內置埋 Air Play。

最細個款，要加解碼器先有聲

香港小米 未有得賣

淘把啦

香港小米咩都無

連登有嘅都俾人叫佢返蚑那用啦

唔好買小米啦, 買番大牌子.
電視可以用好耐都未壞...
所以唔洗咁慳.

阿伯好興用大陸嘢

呢個世界好多人都係咁

自己蠢, 柒, 廢, 就話人地D產品唔好用